好想保護佢

佢幾想義士帶佢走，身在曹營心在漢

佢一定係被迫

膝頭關節位露晒出嚟